招靚女絲打做我女朋友接受我既溫暖

遲左

仲未藍完

有女就唔藍

啲女比你藍走晒

本身都嚇走人

發左個好笨柒既夢

講黎聽下

係個車站到 望住啲車一架一架咁走
我知道我要上車 去好遠既地方
但我冇上 但係我又好驚會冇車

因為你仲未捨得走

唔知 有種唔知點既感覺

由我帶路

夢入面我都係自己一個 冇識既人
而且唔多人上車 好似就黎尾班車咁

我係引路人

我見唔到你喎
你都唔係入面

有緣就會遇到

真